估唔到幾年前齣"十年"行得慢過現實

左膠野係咁

講真，十年真係好慢

拍片班人低估中國共產黨恐怖程度.

真心邊有人預視到

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信

30年前有腦既都會預視到

就算預視到都好,講出黎邊個信先?

低估左香港人抗爭進化程度
如果收貨 仲邊會發生今日既事

係低估左想赤化香港既速度姐.

但其實呢套戲亦可能加快咗事情的發生

移晒民啦

孔誥烽練乙錚李怡講過晒

唉，回不去

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！